請加美馬上釋放孟晚舟！捍衛華人民主！

請加美馬上釋放孟晚舟！捍衛華人民主！